海底撈Sir鞭屍區

「你哋睇下24號嘅投票結果會係點！民意逆轉！」
喂，民意逆轉左去邊？

轉左 轉哂啦

毅進仔

轉左360度

逆撚咗啊屌你老母

同我成個頭浸落去海底撈度

希望蘋果留返一版 大大隻字鞭呢位呀sir

食冷冰冰既麵包都贏

Push

傻西警甴一直以為有好多人支持同撐 但一直蒙在鼓裏

有冇隻曱甴既錄音可以瘋狂咁loop

訓左 轉成點？

G持

唔BIN番佢357年我地唔係香港人

沈默既大多數出嚟！

喂條柒頭去左邊？
食海底撈食死左呀？

無逆轉過啊，屌你老母，睇少D微博啦，食海底撈食撚到有幻覺

快啲上去食護墊海底撈啦

本來已經讀得書少, 依家仲食咁多hi 底撈
陰公囉無得醫

低質毅進仔稚氣未脫，連對人基本尊重都無，
佢掂就唔洗成世人踎係警署，出出入入啦

鞭屍